利物浦真係一支非常神奇球隊

勇破聯賽第一曼城金身，但轉個頭就輸俾聯賽包尾同尾二，
歐聯重要贏緊三球都嘔返哂出嚟，利物浦你話神唔神奇

其實班利迷都幾撚慘

分分鐘曼城成季就係輸一場比垃圾利

雲爺爺賣張伯倫過去保自己不敗紀錄

West Ham, Wolves, West Brom. Liverpool have lost their last three FA Cup fourth round ties.

e隊垃圾

係
希望大家唔好再抽水多d 正能量

包攬左4個入球

利迷咁弱智其實係比隊波搞到痴線

Unbeliverpool

定係弱智先做猁

Why not both

劫富濟貧 你識條鐵咩

仲要唔係一兩次
係經常性劫富濟貧
究竟係點解

反正都拿唔到第一

我地利物浦棄足總盃保歐聯牙

呢隊西波真係睇唔透

想做利啲後防
還掂都係行行企企一場
7500M

柒足廿幾年仲時刻保持自信都咪話唔神奇

上年對big6不敗
前年就得妓同佢破到李城聯賽金身
完全唔係巧合黎

有D波贏得太易無意思

班猁迷on9 所以球隊都